{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045083",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101212",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 에스엘(SL)"
    },
    "text": "リニューアルされたモダンで洗練された客室で、快適な寝具で親切なサービスを提供しています。計38室の客室が用意されており、韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。すぐ予約でより楽にご利用でき、料金はオンシーズンと特定日、祝日には変動することがあります。お互いを尊重し配慮する正しいサービス文化を作るために、お客様と提携店の両方が参加をお願いします。客室内のすべての物品は貴重な資産であり、従業員は家族としての大切さを感じています。顧客の不当な要求は正当に拒否でき、非常識な要求には無条件の謝罪を強要されません。ヤノルジャのご予約のお客様だけに提供される特別な特典がありますので、ぜひご利用ください。お客様のレビューによると、社長が親切で客室がきれいで広くてコスパがいいそうです。周辺にはおいしいお店も多くて食事に便利で、バスルームのジェット施設が好評を博しています。ただチェックインの時に掃除ができなくて不便な経験もあり、エアコンのリモコンがなくて不便なこともあったということです。一部使用可能な不良備品があり、タオルの週給も問題があり、施設が老朽化しているという意見もあります。しかし、価格に比べてコストパフォーマンスが良いように見えます。さらに駐車場に電気自動車の充電器があり、大型浴槽やメゾネットタイプのイベントルーム、空が開く客室などの特別な特典があります。また、1室あたり1台駐車が可能で、高級寝具やシートは必要に応じて交換され、安心してご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルには計38室の客室があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスタッフはどの言語で案内をしてくれますか？",
            "answer": "ホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "料金はどのように変動しますか？",
            "answer": "料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャのご予約のお客様だけに提供される特別な特典があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどんなお店がありますか？",
            "answer": "周辺にはおいしいお店が多くあり、食事に便利です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ホテルの客室はリニューアルされたモダンで洗練された雰囲気で、快適な寝具が備えられています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設には何がありますか？",
            "answer": "ホテルには大型浴槽やメゾネットタイプのイベントルーム、空が開く客室などの特別な施設があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場には何が備えられていますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場には電気自動車の充電器があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室の清掃はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルの客室の清掃は従業員によって行われ、必要に応じて交換された高級寝具やシートを使用しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの施設には問題がありますか？",
            "answer": "一部使用可能な不良備品や施設の老朽化に関する意見もありますが、コストパフォーマンスは良いと評価されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 396
    }
}